%& -output-directory="../../../pdf"
% type document & taille police
\documentclass[11pt]{book}
% package format document
\usepackage[paperwidth=6.5in, paperheight=9.05in, top=0in, bottom=0in, left=0in, right=0in]{geometry}
% formatage marges, etc.
\setlength{\voffset}{-0.7in} % offset haut
%\setlength{\hoffset}{-0.3in} % offset gauche
\setlength{\topmargin}{0in} % marge en tête
\setlength{\headsep}{0.2in} % marge header/body
\setlength{\oddsidemargin}{-0.75in} % marge texte gauche
\setlength{\evensidemargin}{-0.75in} % marge texte droite
\setlength{\textheight}{8in} % hauteur du texte
\setlength{\textwidth}{6in} % largeur du texte
\setlength{\columnseprule}{0.4pt} % épaisseur séparateur colonne
\setlength{\parskip}{0pt} % espace entre paragraphes
% package pour afficher les cadres
%\usepackage{showframe}
% package langue
\usepackage[francais]{babel}
% package polices système
\usepackage{fontspec}
% définition police
\setmainfont[Ligatures=TeX,Scale=0.95]{Liberation Serif}
\setsansfont{Liberation Sans}
\setmonofont{Liberation Mono}
% package titlesec
\usepackage{titlesec}
% package multicolonne
\usepackage{multicol}
% package liens cliquables
\usepackage[xetex]{hyperref}
% package inclusion copyright (dépandant de hyperref)
\usepackage{hyperxmp}
% copyright
\hypersetup{
pdfauthor = {ANJC Productions},
pdftitle = {Bible de Yéhoshoua Mashiah},
pdfkeywords = {BYM, Bible, Yéhoshoua, Mashiah, Jesus},
pdfcopyright = {ANJC Productions. Distribution et Diffusion Libre - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Dénaturation de l'Œuvre - International},
pdflicenseurl = {http://www.bibledejesuschrist.org/}
}
% ???
\setcounter{collectmore}{-1}
% style
\pagestyle{myheadings}
% ???
\sloppy\hyphenpenalty=2000
% commandes concordance
\usepackage{enumitem}
\usepackage{calc}
\newcommand{\ConcordanceEntry}[1]{\smallskip\parindent=0mm{\textbf{#1}\newline}\markboth{#1}{#1}}
\newlist{listverse}{description}{1}
\setlist[listverse]{nosep, noitemsep, topsep=0pt,leftmargin=!,labelwidth=\widthof{1 Ch 33:10},font=\normalfont}
\newlist{legend}{itemize}{1}
\setlist[legend]{label=.,font=\small,nosep, noitemsep, topsep=0pt, leftmargin=*,align=left}
\newcommand{\vref}[1]{\NoAutoSpaceBeforeFDP{#1}}
% debut document
\begin{document}
% numéro de page de départ (défini à partir du sommaire généré par bjc.tex)
\setcounter{page}{1212}
% mise en forme concordance
\makeatletter
\def\@oddhead{{\small{Concordance\hfil\thepage\hfil\rightmark---\leftmark}}}
\def\@evenhead{{\small{\rightmark---\leftmark\hfil\thepage\hfil Concordance}}}
\makeatother
\small{\parindent=0mm{\begin{center}\Large\bfseries{Concordance}\end{center}}\par
\input{src/aides/concordance_data}\clearpage
}\markboth{}{}
% réinitialiser mise en forme
\makeatletter
\def\@oddhead{{\small\hfil\thepage\hfil}}
\def\@evenhead{{\small\hfil\thepage\hfil}}
\makeatother
\end{document}
